［多圖］認真 00後女仔真係吊打90後

1999年

2000年

結論就係你班老嘢係時候讓番個位出嚟
00後>>>90後

達

傻系90後邊狗又玩微博

2舊屎

小心啲講野

B嘴

樓主踩埋自己

講事實姐

咁肉酸

00後典解唔po 牙冬？牙柳好醜⋯⋯

收皮啦 我00後小妺妹

哈啊⋯⋯

咁咪推得太明顯

要往死裏推

我支持樓主

@

金玟庭五代第一神顏

Who

下面嗰兩張邊個嚟
勁靚女

都唔識 你80後老嘢

通常d 女愈早破處身材 樣貌愈好

25？

我不食人間煙火

非
冬都靚但同周周呢D神顏真係冇得比

哇屌，韓國啲影相apps已經好勁架啦，點開大個filter apps都改變唔到條鯰魚個衰樣真係好撚樣衰

呢排真係好多人鐘意d海鮮藝人

0 正評

你講緊邊個

樓主好波

鯰魚 支瑜 ningning 青蛙

有正評wo 25

經驗之談

子瑜屌打哂啦

00後正, 多大波, 皮膚好, 文青大買框4眼妹, 夠天真~!!

作為80後, 當年D女勁老土

岩岩廿歲但成個三十歲樣

但你壞過凱婷🚬...

係後生靚過年長姐. 10年後咪又會講10後真係吊打00後. 講左=冇講

支持樓主

加碼 啪啪啪

哈！哈！哈！

你都唔合作嘅

網絡降頭，拉

樓主收收皮先
最撚憎呢啲冇撚用嘅垃圾post

子魚硬照靚上鏡柒
K妹調返轉硬照柒上鏡勁靚

殮房出黎？

樓主老坑

周子瑜個樣好恐怖

唔好搞咁多野啦

食屎

我00後小姐姐wo

偷玩

呢個年代講真話都要小心真係好撚慘

幾時都係後生正啲

個00後邊個黎

iu已經屌打00後10後20後

小心被帶風向去世代之爭

Me

吹大左

嗰兩張圖係你？

Aespa Karina

子瑜屌打
依個成個宇少夏天咁

宇少冇人識

都係po返winter啦

都係aespa 輪着上啦

支持摟主

除咗winter全部都

你地班大陸西00後
ON9完未？
連放左學 日常生活對答都講 普通話
正宗大陸西

Nmsl

連登原來咁多90後4老坑

G字頭都ok
另外兩個真係

曾志偉.jpg

G字頭仲樣衰啦 君9驗下隻眼

食開屎？

你d口味

你仲差

嚇鬼....

你啱
係兩舊狗屎

你80後無資格講

正評=g持子魚
負評=g持牙魚

負評=支持牙智

垃圾po

90後性開放

樓主屎眼望野?
你所指既所為00後= 支那蝗

10後呢

樓主又比人屌屎眼

兩個都柒撚到飛起狗也不屌

Mago好聽

係都po 英妹啦傻鳩

日撚日虎牙直播

有元英有娜唔po po呢件蛋散

又係你 傻狗樓主

你最愛EXO狗團 前成員

黃狗 咪又係鍾意 我IU女神

不了

seed